NNDM 哭喪區（一）

$13
以為配股抄底

連燈有post都買

竟然冇人哭

牛市股神潛曬水啦

琴晚$10.3溝完即刻跌

都唔知哭乜你係有信心買佢前景既話，短期升跌關你咩事

如果買黎係短炒既話，只會話散戶想喺短炒嬴錢就當交學費啦

重倉？

呢啲股只能講 一日唔放 一日都未輸

買左xone nndm
準備上火星print house

有買，但唔係重倉，睇好佢個LDM技術，都幾屈機

如果真係佢個技術可以推到極端，可以係TSM對手黎

正股唔驚, ARKX冇咁快上市
公司技術個phase其實仲係好前,真係急唔黎
但衰手多買左幾張call博短期升, 變廢紙就由佢

XONE DDD NNDM
全部插一倍有凸

nndm竹均價13.5
唔敢溝

$7 $8 就在溝100股
利申：$14

越溝越有

大力哭喪

買咗DDD同nndm 究竟我前世做錯咩事，今世先會買佢哋

NNDM 大特價, 下個最大支持位 應該係7.5, 要溝就等7.5~8.5

牛牛討論區？

唔係 12.8 9.5 7.5 係佢最近三次增發個價 9.5穿左 就去到7.5

DDD當初50幾蚊就算啦 等黎做乜

啱啱玩美股，平均價13.78。而家跌咗一半，我居然覺得冇咩嘢。係唔係跌到傻，我諗要揸返兩三年先有機升返上去

仲有無人10$入左